突發：福建同鄉會誓師大會 現場直播

推行動post呀
推上熱門呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

Push

福獨大會
閩越國

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

push

講緊咩

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

福獨

返福建攪獨立啦
香港關你咩事

如果有消息福建佬搞事 我會全力支援 香港人

福建佬講守護香港係咪黎搞笑

有冇手足混入去搞事

福建幫

福建獨立

輕輕鬆鬆又一工

有班連登仔就係驚左依班廢中廢老
連遊行都要取消

FACIAL AI 系統錄影使用中

fucking independence

福獨誓師大會, 誓殺習近平

光復福建！時代革命！福建獨立！

宣佈福建獨立

O記訓晒教

真心嬲

要你一件來。 無件走剄

福建獨立！

福建人最有吉士，又唔見其他同鄉會出嚟誓師

唔該通知RTHK Camera Man 俾大頭唔該！

最搞笑係，福建人係唔會夠膽喺福建搞埋呢啲集會

反中抗共 福建獨立

香港係福建拎黎做福獨秘密基地

成班老野，行2步都喘氣啦

支持福健獨立

福獨萬歲！

格黎有傻閪話我開po叫福獨係膠po
明明老共而家搞緊愛國勢力打人事件

唔喺福建搞要喺香港搞
仲唔係用香港嚟做福獨基地？

打嗰班應未出。

支持福建人客死異鄉

假設佢講到明要打人(我聽唔明佢講咩)
咁警犬仲唔即刻做野？
係咪可以定性為恐怖組織？

攻擊目標

貼上weibo

福獨誓師大會

中共式扣帽子

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

咁撚多人

北國

痴線，想搞革命

全程講蝗語，我仲以為轉咗nicam添
而家撐警撐政府組織都要靠外地輪入，真係好撚可悲

支持福建獨立

福建佬想立埋香港一齊做福建國

大埔@1511

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

向中共說不，支持你們福建独立

幾時行出黎拎木棍幫777教市民
唔出正契弟

係大陸講唔到依D野,所以要落香港集結

外地輸入
自

推

明明公安就唔想中國d民族團結

劈佢老母臭閪？ 癡撚線

光明正大誓師話打人都無人拉

咁勇嘅，好似明目張膽打人咁都仲要誓獅大會

Agger
Take 定大頭, 有用

三毛白色恐怖全面進場

輸出革命時間

光復福建 時代革命 福建獨立

翻福建潷水啦
打風水浸喇

班福建佬準備出黎打人

你咁樣我係唔會驚嫁

睇到以暴制亂

明目張膽

快啲出北角貼獨立文宣

好撚驚 8月5比人打到縮返入老母個閪既福狗

嘩 福獨！！！

Cls

cap定圖星期日認人

福建獨立誓師大會

北國獨立宣言

福建必須聯合台灣
福獨加台獨
協助台灣軍隊於福建登陸, 反攻大陸
建立「大閩南共榮圈」

支持 福獨大會

睇下今次黑警又點幫鄉黑

借福建同鄉會之名，係PLA

佢哋不停話要保住嚟緊嘅選舉，係唔係福建有乜嘢代表參加區議會選舉

北國加油

潮州幫保護香港 打7福建幫

用選票支持‘愛國愛港’候選人
仲唔係暗示福獨？

福獨開國大典？

要幫福建狗扣獨立帽子

等佢哋白食白住

其實好撚嚴重一個問題，其他地方ge人黎香港話要振暴？憑乜撚野？

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見

黑社會開記者會明目張膽吹雞

福獨份子

普通話都講唔好，仲話愛國

福建搞獨立咪獨立 來香港搞做咩

睇班老鬼50 60 歲
會唔會被打2野就死左

已與鄉親約定8月15日泉州起義~~

呢到香港呀 傻撚左咩？關你撚事呀

做咩會有公民黨

廣東話都唔撚識講，大陸喱學人代表香港人。收撚皮啦柒頭皮。

呢班人無香港身份證，佢地旅遊簽證入境，搞press con 有無違反入境條例？

孫中山搞革命個陣都係係香港做base

福建自己偷渡NO1

一人一個掩護神器！你有朋友係跑得慢既話 分分鐘就係靠哩樣先走得甩！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

恥笑完就算啦, 做番正經事

成班仆街想搞褔獨？

全部都有鄉音 講返閩南話算吧喇
福建獨立

call入境處

福建獨立暨誓師大會

借福建同鄉會之名，實係PLA 已入hk

搞獨立要聚眾先 係大陸好難 話知你係聚黎唱好支共
所以咪落香港聚

睇呢班人個樣都唔係會出手打果班啦 台下果班就真係打喇應該

班廢老跑都跑唔撚郁啦

講乜春呀屌你？廣東話又唔正 胡語又唔正！食屎喇福建閪

支持福獨

講乜鳩

支持福建武裝起義，獨立建國

幫推

橫掂天口咁熱
不如一班手足去嘆下冷氣？

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

搵個後生D都冇，點保家衛國

上次班廢老比人打到縮入去

光復福建，台獨革命

元朗獨立
北角獨立
福建獨立

福建人，加油！

留名等睇何妖握手

兩種文都識聽，但真心聽唔明班友噏乜春
可唔可以揀定一種文嚟講唔好混合隻新語言出嚟

fucking 獨立

為何福建獨立要在香港誓師？

成班冚家剷

呢班都唔見得好打，舞棍果個大叔掃2棍落腳就收佢皮

唔好留係屋企睇on9 福建幫乜7大會喇
出走啦
理西佢地做乜春
佢地出黎攪笑架炸
唔好浪費時間資源係佢地到
做番今日既正經事
加油巴絲打

講緊乜鳩
完全唔想睇

福建獨立宣言

支持建立大福建共和國，全國講番福建話，講福建話做文明人

大家唔好晒時間睇啦，有時間幫手做文宣/關注五大訴求/出黎

福建佬想佔領香港?

福建係香港宣布獨立

廢老

福獨
仲講到明用暴力

當年孫中山都係香港會十三省代表啦革命！

香港幾時變左接收垃圾大叔大嬸既地方！

強烈譴責福建搞獨立

支持閩獨

[超級無敵和理非] 安坐家中，支持福建獨立！

Pish

福建幫 福建獨立

滾回福建

现场报导：福建同乡会于会上宣布，福建省8月11日起独立于中华人民共和国统治，再不效忠于习近平的领导，自成一国。

自古以來福建省從來不是中國一部份

cls

佢地搵台灣會唔會好啲 講閩南話同聲同氣 我地唔識聽佢地啲話
福建獨立

福建人黎香港保家園

支持福建獨立！

到福建人揸革命旗？今次福建話會唔會又差一票輸俾北京話

我無野講

柒呢啲嘢真係跟一世

搞福獨

點解今日
TVB live 大埔

RTHK 直播 福建？

why？

以暴制亂

推比大陸睇
福建獨立 在港設總部
誓師大會

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

發夢be water戰略，有參考價值！

你知道嗎？褔建己經暗地裏開始搞顏色革命了！
而且革命基地就坐落在香港！
這次褔建幫借故來香港 就是向港獨派學師
打著反港獨的旗幟 密謀港獨背後黑手
聯絡台獨勢力 借助各方力量 實行褔獨！！
反中主義己經開始蔓延全國各地

分享出去 提醒大家要小心！！

spin爆佢
誓師大會
福建獨立

北角之春

直播留言全部推 支持福建獨立

光復香港 時代革命

支持福建獨立
福建共和國萬歲

聽到唔想聽，轉去睇警察果邊先
果邊一定會撚狗

福毒

等佢地白食白住十幾日
燒下維穩費都幾好

光復福建 時代革命

非法集結，口口聲聲話支持，實質攪事，拉哂佢返大陸！

推，剛放學，換衫入來

全部人都嗌呢句佢地會唔會被滅族

春秧街

不如你答下，打贏佢地之後有咩好處

Fuckin independence

老到

誓師完去邊

唔講以為係銀髮族集會

去北園酒家食飯，麻雀耍樂，下午八時坐高鐵回家

練兵
最理想係趕走原本既黑社會
由我地取代原本班黑社會

唔好覺得唔道德
香港愛國者需要有江湖氣息先捱到未來更黑暗既時期

不如我地幫佢地打定先

全部都拎得生果金😹

北角獨立

到時線路繁忙就唔好啦

講緊啲咩

香港社團on99
主動地盤自己交

希望福獨成功，之後黎幫香港

講野，個樣，行為全部都係大陸仔

我無嘢講

福建搞福獨
舉報

要黎香港上市 大陸佢地被人河蟹微博

娘到

今晚做野?

關福建人咩事？ 說三道四

要啦 佢哋未拎工作visa ah

班老嘢想點止暴制亂

支持福建獨立

請善用不推文回覆

福建建國日

香港嘅事務關佢哋咩事

福建想搞獨立

岩岩記者問佢地點自衛 個福建佬話佢地剩係係入面自慰 唔會出街自慰

警署被圍出唔到黎

記低晒啲樣先

福解獨立之北國第一站

咁撚明目張膽係到誓師，反而聽晚我覺得見唔到班鄉下佬，只會引到班示威者出黎然後班狗就好似元朗咁，一路死守係北角

我覺得佢哋會舞獅

怕佢的伏擊,明打我哋五打一

可能又派口罩或者同何妖握手呢

支持福建獨立!

lol

港獨既外部勢力終於露出馬腳啦
就係有既褔建幫 為求褔獨搵香港做試點

福建獨立宣言呢?

就咁講福建獨立咪算囉
可必將呢句說話同獨立劃等號

支持福建 !

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

褔建話同台語相近

同台灣勾結中央關係千線萬縷

其黑社會勢力包含成個北角

今日打人聽日打中共

係屋企自慰 笑到仆街

影晒佢地相 post上去大陸 ，來港誓師要 福獨

idiots

光復香港 時代革命
福建獨立 解放中國

無啦無啦
福建要建國啦

強國隨時黑社會都係假，未開波就笠水

服毒大會

福建係我哋盟友嚟，全力支持福建獨立

其中四個，是有「磁帶大王」之稱的陳秉志、「物流張」張順宜、「小巴大王」馬亞木、以及亞洲地產蔡志忠。其中陳秉志及蔡志忠都是福建人

耆英大會呀？

罷

福建人搞福建獨立

以後口號就叫"褔建獨立" 講一千次一萬次就有on居當真

學驚突𨋢！

千歲會

想問佢地響咩位置（

誓完師去申請不返對獨立通知書有計啵

香港人全力支持福建獨立

學驚突𨋢！！！

學驚學驚學驚！！！

突𨋢突𨋢突𨋢！！！

閩點讀？ 蝗語同廣東話都唔識

咪淨係掛住睇live呀
幫手推行動post呀

福建人混出香港

想不到福建獨立，背叛黨國

白撚痴
香港關你哋福建佬撚事
你唔好走去日本話守護日本
屌你老母

幫佢地獨立

磁帶大王
仲有乜係要用磁帶

屌你老母搞獨立做乜撚野要黎香港搞
返鄉下啦仆街
唔係好團結咩？唔係好有錢咩？怕共產黨出坦克呀？

唔守護香港就會比其他省搶左去

要將呢啲片放上微博 比啲強国人睇下福建人有幾團結

福建佬只係門入面既一條虫